[無知一問] 有無人知道新聞報導幾時可以開被告名

今日睇新聞見有啲叫被告X 有啲開全名
好奇有啲咩情況規限